將一首歌既你同我調轉

風光裡走過了幾千里 一轉身 卻在原地
追憶裡一切的好東西 也溢滿 我的趣味
如濃茶裡 滲著愛 滲著快樂滲著我 讓你可偷偷細味
共我舉杯 微妙人生裡 終於有我 有了生機

你那天經過碰著我 我笑得比這世上美
叫你不得不追求我 世界中一切亦無味 不一起
我也許不算最完美 卻更加使你掛念我
叫你捨不得不留起 時分秒 來共我一起
叫你不得不接近我

嘩 好撚有趣呀

我有找幸福的自由
你未夠她得天獨厚